與世界上許多國家一樣，巴西一直在穩步增加監視設備的數量和使用。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
我像往常一樣把車停在山谷的盡頭，拉上所有的陷阱，在溪流中清理它們，然後把最後的設備裝進貨車。如何尋找星鼻鼴鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|科普
安裝在無人機上的設備測量地面的熱量和輻射差異，以探測地下結構。無人駕駛飛機在堪薩斯州的牧場下發現了美洲土著“偉大定居點”的跡象|布魯斯·鮑爾| 2020年9月10日|科學新聞
在今年的旅行中，我和六個人一起住了五個晚上，我帶了六個浴缸，第二個食物包的上半部分是留給笨重的設備的，比如一個大的烹飪鍋。如何（以及為什麼）實現完美的獨木舟運輸| Alex Hutchinson | 2020年9月9日| Out Online
PG&E在其設備引發致命野火後於去年申請破產。該公司警告稱，週一晚些時候至週三，預防性關閉可能影響22個縣的部分地區，包括塞拉山麓和北灣。加利福尼亞州在經歷了幾周的破壞性野火後面臨大面積停電
陰謀的另一名成員負責彈藥以及黑色制服、夜視設備和防彈衣。試圖推翻一個國家的神祕美國老兵雅各布·西格爾2015年1月6日《每日野獸》
至於將很快恢復的搜索，索利斯托承認“我們的設備性能不是最佳的。”惡劣的天氣是否使亞航8501墜毀|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
生產費用：設備租賃、燈具、照明板、廂式貨車租賃、拖車租賃、道路箱、背線。一個樂隊在巡迴演出中能掙多少錢|傑克·孔蒂| 2014年12月8日|每日野獸
當（立法者）從整體上審視這一問題時，他們是否想從前線安全部門拿走設備和技術？2014年12月2日Ferguson | Tim Mak | DAILY BEAST |之後，SWAT遊說團體開槍扼殺警察改革
1979年12月推出的小行星很快成為全國酒吧、拱廊和機場的標準設備小行星與玩家時代的黎明|大衛·歐文| 2014年11月29日|每日野獸
儘管伊莉亞·彼得羅維奇是一位能幹的專家，但就一般文化和情報而言，她只有一套平庸的設備。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
特納是一位擁有最稀有和最慷慨設備的藝術家，他必須做他所做的事情，而且從未思考過他為什麼要這麼做。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
即使你選擇成為舊金山時尚界的領軍人物，你的裝備也不必是純正的鋼鐵。祖先|格特魯德·阿瑟頓
南方軍缺乏裝備，尤其是大炮，很快就被炮火制服了。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩
潛望鏡是潛艇偵察設備的一部分，可以從水面看到。知識的奇書|多種多樣